個頭成個于禁咁

剪個曹操頭好唔好

三國殺or三國無雙?

真無雙

于禁

剪完會唔會似返個奸雄